\documentclass{article}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{subcaption}
\usepackage[export]{adjustbox}
\usepackage[margin=3cm]{geometry}
\usepackage{float}
\usepackage{listings}
\usepackage[toc,page]{appendix}

\usepackage{lipsum}

\usepackage{helvet}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}

\begin{document}

\begin{titlepage}
  \begin{figure}[t]
    \begin{subfigure}{0.5\textwidth}
      \includegraphics[height=2cm, left]{tecnm}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{0.5\textwidth}
      \includegraphics[height=2cm, right]{itt}
    \end{subfigure}
  \end{figure}
  \par
  \vspace{0.3cm}
  \centering
  \huge TECNOLÓGICO NACIONAL DE MÉXICO \par
  \vspace{0.3cm}
  \large INSTITUTO TECNOLÓGICO DE TIJUANA \par
  \vspace{0.3cm}
  \large SUBDIRECCIÓN ACADÉMICA \par
  \vspace{0.3cm}
  \large DEPARTAMENTO DE SISTEMAS Y COMPUTACIÓN \par
  \vspace{1cm}
  \large SEMESTRE AGOSTO-DICIEMBRE 2019 \par
  \large INGENIERÍA EN SISTEMAS COMPUTACIONALES \par
  \vspace{1cm}
  \LARGE TITULO \par
  \vspace{1cm}
  \large NOMBRE DEL ALUMNO \par
  \vspace{1cm}
  \large TIJUANA, BAJA CALIFORNIA \par
  \large XX DE XXXXXXXXX DEL 2019 \par
\end{titlepage}

\setlength{\parindent}{0em}
\setlength{\parskip}{1em}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.0}

\widowpenalties 1 10000
\raggedbottom

\pagenumbering{gobble}

\clearpage

\begingroup
\centering
\huge Agradecimientos \par
\endgroup

\vspace{1cm}

\lipsum[1]

\clearpage

\textbf{\textit{Resumen ---}}
\lipsum[1]

\textbf{\textit{Palabras clave ---}}
proin neque massa, cursus ut, gravida ut, lobortis eget, lacus

\textbf{\textit{Abstract ---}}
\lipsum[1]

\textbf{\textit{Index terms ---}}
integer, placerat, tristique, nisl

\clearpage

\setcounter{secnumdepth}{0}
\renewcommand{\contentsname}{Índice}
\tableofcontents

\clearpage

\pagenumbering{arabic}

\section{Capítulo I}
\subsection{Generalidades del proyecto}
\lipsum[1-3]

\subsection{Problemática}
\lipsum[1]

\subsection{Objetivo general}
\lipsum[1]

\subsection{Objetivo específico}
\lipsum[1]

\subsection{Justificación}
\lipsum[1]

\section{Capítulo II}
\subsection{Marco teórico}
\lipsum[5]

\section{Capítulo III}
\subsection{Desarrollo}
\lipsum[2]

\section{Capítulo IV}
\subsection{Resultados}
\lipsum[1-2]

\section{Capítulo V}
\subsection{Conclusiones}
\lipsum[1]

\subsection{Recomendaciones}
\lipsum[1]

\subsection{Experiencia adquirida}
\lipsum[1-2]

\section{Capítulo VI}
\subsection{Competencia desarrollada y aplicada}
\lipsum[1-2]

\clearpage

\renewcommand\refname{Referencias}

\bibliographystyle{apalike}
\bibliography{refs}

\clearpage

\renewcommand\appendixtocname{Anexos}
\renewcommand\appendixname{Anexo}
\renewcommand\appendixpagename{Anexos}

\begin{appendices}

\subsection{Anexo I}
\label{anexo:anexo_1}
\lipsum[1-2]

\end{appendices}

\end{document}

